覺唔覺我地越嚟越似，鬼國首國歌入面講既人

起來! 不願做奴隸的人們! 由03年 高鐵 喜帖街 反國教 反送中
把我們的血肉, 築成我們新的長城! 國教個幾年真係好鍾意將人同人用索帶索埋
中華民族到了最危險的時候, 反送中
每個人被迫著發出最後的吼聲. 起來! 起來! 起來! 612
我們萬眾一心, 冒著敵人的炮火前進! 612
冒著敵人的炮火前進! 前進! 前進, 進!612已經有 槍唔知幾時有水炮車

中國共產黨靠革命起家
連登都有唔少毛澤東革命既思想post
我覺得係好事黎 因為最後佢地係成功
但如何管治先係佢地差既地方

我直頭覺我真係我地依家唱最岩，特別是7.1

換少少字，完全fit

又想逼人唱國歌感動流淚 之後就變左親中反共了

唔好意思 借個位 幫手推一推
麻煩所有想自殺嘅人麻煩入一入嚟

其實只要將中華民族換成香港民族已經fit 晒
當然我自己好排斥用蝗語歌

義勇軍進行曲填詞人聶耳死於文革被批鬥

如果配落當日啲畫面到，啲藍絲睇到會唔會腦輕機？

毛賊最叻就係搞革命 雖則佢係一個大仆街
但不得不承認 佢係亂世之梟雄 係個搞革命各樣既曠世奇才 唔洗尊敬佢 但學佢個套野 冧返佢個政府

試下填廣東話詞??

其實我地唔係中國人
但中華民族絕對唔出奇
當然鬼國由古到今都鍾意咁樣迫害自己人 首歌似都唔出奇

立完國痴撚左線

依首歌存在冇錯 錯係中共 係港共政府
我鍾意叫番佢做義勇軍進行曲多過國歌

小心國歌法

咁先諷刺 其實無咩關係 套拳勁咪用佢套拳 黎打柒返佢

咪好似當年64 打住愛國旗號咁咯
我地扮演到極藍極紅咁 話咁先係真正中華民族精神
騎劫佢地 由谷底反cup 下克上
等佢地班藍絲親中撚 無聲出

田漢先係俾人批鬥死嘅填詞人

聶耳係作曲家

真係試試，再轉去藍營。我估佢地真係輕晒機

田漢聶耳一個死係日本一個比人批死

ps. 日本人仲義務立左個墓

粵語唱

聶耳係遇溺死，批鬥個個係田漢

中華民族到了最危險的時候
—> 冇錯喎，今日嘅共匪不知幾撚危險

我冇野講

沒有共產國際傾力援助，毛澤東班人甚麼都不是。
資金顧問槍炮情報幾乎蘇俄一手包辦，毛及其他高層係負責出人出命。
俄主子一聲下令要求肅清洗腦, 毛等人可以係蘇區毫不眨眼殺幾十萬同胞。
請各位連登仔熟讀中共史咪再吹奏。

如果一路衝擊一路唱，蟈會唔會block埋國歌